pccw $278 6gb苦主想轉無限上網plan

見其他台百幾就6gb
二百幾已經無限
如果係pccw轉無限每個月要交四百幾
上年11月簽
去到出年2月先完
解約又要賠足
點搞

走去問d sales劏部機,睇下有無so啦

上年9月已經開始左玩$298無限？你11月簽個咁既plan 一係就咪幫d女sales 開單？抽完人地水就用埋佢la